世正（牙clean)其實同吳世勳幾襯

好過同你班毒𠃊啦

支持樓主！

我唔反對
不過我反樓主條死傻西

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，屌埋你個閪！

愚台負評閪！

樓主正傻閪！

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，屌埋你個閪！

愚台負評閪！

樓主正儍閪！

南B

支持層主特登支持樓主

25

兩個都係仔

邊狗死

なに???

邊不死

兄弟來的

👀

我都特登入來支持樓主

玩嘢咩

咁仲clean唔clean

得唔得㗎

世正叫世勛做hyung 佢地兄妹來

得la得la

我反對！

不生不滅不死

派綠帽比鄭俊英？😳

唔係

應該仲係度

冇問題

一早話左邊狗正傻西

鄭俊英冇前途了

吳世勳GAY架喎

On99

我=你bbg

玩下者

大丈夫？

我特登入嚟支持呢樓主係呢層支持樓主

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，屌埋你個閪！

愚台負評閪！

樓主正儍閪！

邊伯賢畀我閹鳩咗啦！

南哥

王生死左？

好波

吊你老母邊伯賢艮淑德!!

如果你係女 吊埋你個系!!

愚台負評系!!

樓主正傻系!!

邊伯賢比我奄尻左啦!!

斬哥

邊哥反省下..

邊狗食屎

做愛

此情可待成追憶

我係你bb